你好，我是何鸿燊，现在互联网谣传我已经死了

你好，我是何鸿燊，现在互联网谣传我已经死了，其实并没有，我的思维现在被拘禁在澳门里，急需5000英镑找到保安救我出去澄清事实，待事成之后，教授你赌场必胜法，绝不亏待你，我支付宝帐号就是手机号。

最近未出糧俾我 支后付

橋唔怕舊